家庭車

有家庭既你
會揀vellfire 還是 歐洲7座SUV?

No SUV, 太高, 上落唔方便

視乎家庭幾多人。5人以上vellfire，以下suv，因為後排suv多數太窄

Alphard, Vellfire, VW Sharan, Nissan Serena, BMW 220i grantourer

要suv七個都坐得正常要cx9、sorento!

X5 如何？

每年預1萬整下，除非買新車

日本mpv啦
咁第二部fun car就可以自己揀部岩心水既

你想要咩先

你要架大車 望落型d有霸氣d 開得開心d又可以坐7個人

定係

一家人坐得舒服開心先？

想老婆同埋仔女坐得舒服

但係vellfire個價錢 我總覺得可以買到benz bmw

唔買二手車

咁情況vellfire車箱空間同方便性都一定好過一般suv 個兩張大班櫈已經夠晒正 有埋電躺門細路上落方便 而且載多兩個後座都夠坐 香港d7座suv後座好多都好唔人道

咁X5，力又有，性能又有

家庭車MPV好過SUV好多

除非你所謂家庭係你自己同老婆三十 父母五十頭 仔女得幾歲 全家都好靈活

平平地買架中MPV，就有閑錢買架hot hatch

Cx9都唔得

唔會載超過四個人中型房車/wagon/SUV 我已經好夠用，好閒先載五至六個人我會㨂七人SUV，要日日都載足七個人我先會㨂MPV